點解今晚R霸冇我地獌連嘅

我地獌連唔係強勢降臨R霸咩

死獌狗打R霸

想問咩台睇歐霸